[新卡尼奧斯] 車路士開始行動！先將超級水貨外租一個賽季

車路士正式簽下了新門將文迪（Nicolas Otamendi），據悉藍軍名宿施治（Petr Cech）在這筆交易中發揮了關鍵作用。足以見出林柏特（Frank Lampard）和車路士高層對文迪的看重，將其視為補強球隊短板的最後拚圖。

來自《太陽報》的報導稱，隨著簽下文迪，車路士也準備好處理艾利沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga）了。藍軍希望能夠將艾利沙巴拿加租借出去。儘管車路士對外稱還沒有對艾利沙巴拿加的未來做出決定，但是如果林柏特在轉會截止日前將艾利沙巴拿加送走，也完全在情理之中。

過去一年的時間離，艾利沙巴拿加讓林柏特失望了太多次了。林柏特一度寧願使用卡巴尼路（Willy Caballero），都不想再用艾利沙巴拿加。新賽季的幾場比賽，艾利沙巴拿加的表現也沒什麼起色，對陣利物浦時的低級失誤更是淪為笑柄。

車路士會聽取其他球隊對艾利沙巴拿加的報價，理想的情況是回收4000萬鎊，但在現在的市場情況下，這是不可能的。車路士方面認為如果暫時將他租借出去，在壓力小一些的球會恢復信心，對他的未來和車路士的未來都有好處。

Nicolas Otamendi

文迪（Nicolas Otamendi）